\documentclass{report}
\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[english,romanian]{babel}
\title{{\sc Raport asupra practicii: 21.06-01.07.2016}}
\author{Pătrășcan Răzvan}
\date{\,}
\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\chapter{Introducere}

Raportul asupra practicii efectuate zilnic intre datele 21.06-01.07.2016.

\chapter{Activități planificate}
\begin{enumerate}
\item  Marți, 21.06.2016 \newline
Configurarea sistemelor software pe calculatoare. Configurarea BitBucket pentru a putea să verifice
activitatea prof. coordonator (email, trimitere email, etc).
\item  Miercuri, 22.06.2016 newline
Studierea modului de lucru cu Git. Interfețe grafice de lucru cu Git (SmartGit).
\item  Joi, 23.06.2016 \newline
Studierea și practicarea LaTeX
\item  Vineri, 24.06.2016  \newline
Inițierea unei lucrări (descrierea unui algoritm, a unei teme agreate cu prof. coordonator)
\item  Luni, 27.06.2016  \newline
Lucrul asupra lucrării
\item  Marți, 28.06.2016  \newline
Lucrul asupra lucrării
\item  Miercuri, 29.06.2016  \newline
Prezentarea lucrărllor
\item  Joi, 30.06.2016  \newline
Prezentarea lucrărilor
\item  Vineri, 01.07.2016  \newline
Notarea finală a activității
\end{enumerate}
\chapter{21.06.2016}
Am desfăţurat următoarele activităţi:
\begin{itemize}
\item
Am identificat sursele pentru MikTeX, Git, SmartGit și BitBucket.
\begin{itemize}
\item
Am identificat sursele pentru MikTeX, Git, SmartGit și BitBucket.
\item
Am instalat, configurat pe calculatorul de lucru aplicațiile necesare:
\begin{itemize}
\item
MikTeX
\item
SmartGit
\item
Bitbucket
\end{itemize}
\item
Am instalat, configurat pe calculatorul de lucru aplicațiile necesare:
\begin{itemize}
\item
MikTeX
\item
SmartGit
\item
Bitbucket
\end{itemize}

\end{itemize}
\end{itemize}

\chapter{22.06.2016}
Am studiat modul de lucru cu Git și interfața grafică de lucru cu Git (SmartGit).
\chapter{23.06.2016}
Am studiat și am practicat Latex.
\chapter{24.06.2016}
Am inițiat o lucrare scrisă în Latex.
\chapter{27.06.2016}
Am continuat lucrul asupra temei alese.
\chapter{28.06.2016}
Am continuat lucrul asupra temei și am terminat .
\chapter{29.06.2016}
Prezentarea proiectului.
\chapter{30.06.2016}
Prezentarea proiectului.
\chapter{01.07.2016}

Notarea finală a activității.

\chapter{Concluzii}
Am invățat să lucrez cu Latex ,Git și BitBucket.



\end{document}
